今晚又自己一個喊（22）

唔得喇我真係好掛住大家
希望大家會返嚟啦
以前成日都唔肯開新po係我唔啱

哦。閱。悶。

冇麻冇湯

No need member only is always ok. For this.

unity強勢回歸

唉

係囉點解你會簽咗佢

又loop炸生啤

喂雙公無煙dee估唔到呢到都見到你

Shhhhhhhhhh
星期一先返工

辭職未

未。呢份OBE工好舒服

正一社畜
睇你唔起

社二FC
全港最快

(真)

屌
死人白卡佬
酒醒未

最近一般啦

佢最後打俾我個段千字文 我feel到佢係好唔捨得㗎 其實言談間 只要我改到呢種咁臭脾氣咁火爆嘅性格 我想有一絲希望

#notsorry

自己一個喊

返工返得唔開心可以點做？

份工本身冇問題 係個上司性格好難頂

我入黎搭嗲

返工狗 前幾日做到趴係到

返到屋企嗰一刻先係最攰

啱啱先發現呢個post

啱啱喊完

我希望我就係隻寵物 叫兒子